今日生日 邀請各位巴絲一陣維園見

生日願望 所以手足不被捕 不流血 不受傷

Ok?

生日快樂！

生日快樂

生日快樂， 祝你心想事成！

出緊黎同你慶生

生日快樂吖巴打

生日快樂。
維園見

生日快樂！
唔想再有90後00後既生日係抗爭中度過

生日快樂，大把人同你慶祝

生日快樂!

生日快樂
希你既願望一定會實現架

生日快樂巴打 全部人一齊同你慶祝

生日快樂
係維園話自己生日 我地唱生日歌比你聽

生快

推

陣間見

生日快樂呀
陣間見喇壽星仔

生日快樂，去維園同你慶祝生日